錯了 真的錯了

也許我從來不屬於這裏

之前有科勞 之後頂唔順 del 左